點解無人討論秦馨敏 Emily

2017年女新人
著名作曲人陳輝陽親自簽
1st plug已經有夕陽組合
訪問話佢只會專心唱歌
唔會去拍戲拍廣告個啲
黎緊仲會出大碟
成件事真係好有heart

聽下啦
真係好好聽架

利申：一個鐘前先第一次聽 而加loop左20幾次

呢個年頭香港新人仲有出大碟

係啊勁過你啊軒仔

點解聽個個近期既女歌手都一樣聲咁既屌 我木耳發作

把聲好撚剌耳

好似話夕陽包碟

陳輝陽冇簽過一個歌手係出到名

聲底 failed

/陳輝陽今日帶埋佢首位簽嘅歌手秦馨敏到商台受訪，有別於以往寫歌畀歌手，今次一手一腳做新人難度大好多，係一項新挑戰。/

屌佢老母把聲真係好撚un耳 次次揸車聽到電台播佢首歌都即刻教返細個volume

正

出咗新歌

本來唔係好鍾意啲“舉手”,“硬過石頭”,“引誘”,“自由”，但聽聽吓又ok喎

呢首好好多

幾乾淨把聲